[突發]基士文著起些路迪球衣。。

Boston Celtics

燈到輸波

唔燈都輸啦 老塞呢個陣容點打

睇黎佢好鍾意六

6 有6成機會

唔係絕殺贏果1場就變4:0，話曬東岸第1丫